大量三毛youtuber開始製造輿論

report到佢哋收皮
千祈唔好俾佢哋操縱主流意見

push

The content of this video is misleading and attempts to instill false understanding towards the current situation of Anti China Extradition Movement in Hong Kong

檢舉可以參考上面段文字

唔該巴打